唉救命 好撚辛苦

加油

警務人員子女關注組

支持星b

有咩咁撚辛苦

夜跑

日日叫春唔做野
飲肥宅快樂水先

dse

想啊屌 好耐無跑街
想跑返
下次跑入深井

驚閪 除非你想搏神科
宜家大把hd駁上U

ps我意思係而家唔係一試定生死
唔係咀咒你讀hd

笑死
我就係你所講果啲人
真係無得避

考咁撚高分都要retake😀
垃圾西是我

Media就有我份

27分分

有神快拜！